\SetVersePairs{
  {\item \VSup{2}\Inchoatio{La}{bó}res mánuum tuárum \MediatioIV{man}{du}{cá}[bis,] beátus es, et be\TerminatioIV{ne}[ ]{ti}{bi}[ ]{e}rit.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{2}\Inchoatio{Do}[ ]{tra}balho de tuas mãos hás \MediatioIV{de}{ vi}{ver}[,] serás feliz, tu\TerminatioIV{do}[ ]{i}{rá}[ ]{bem}!~\Antiphona},
  {\item \VSup{3ab}\Inchoatio{U}{xor} tua sicut vi\MediatioIV{tis}[ ]{fruc}{tí}[fera] in latéri\TerminatioIV{bus}[ ]{do}{mus}[ ]{tu}æ.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{3ab}\Inchoatio{A}[ ]{tu}a esposa é uma videira \MediatioIV{bem}{ fe}{cun}[da] no coração \TerminatioIV{da}[ ]{tu}{a}[ ]{ca}sa.~\Antiphona},
  {\item \VSup{3cd}\Inchoatio{Fí}{li}i tui sicut novellæ \MediatioIV{o}{li}{vá}[rum] in circuí\TerminatioIV{tu}[ ]{men}{sæ}[ ]{tu}æ.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{3cd}\Inchoatio{Os}[ ]{teus} filhos são rebentos de \MediatioI{o}{li}{vei}[ra] ao redor \TerminatioIV{de}[ ]{tu}{a}[ ]{me}sa.~\Antiphona},
  {\item \VSup{5}\Inchoatio{Be}{ne}dícat tibi Dómi\MediatioIV{nus}[ ]{ex}[ ]{Si}[on,] et vídeas bona Ierúsalem ómnibus dié\TerminatioIV{bus}[ ]{vi}{tæ}[ ]{tu}æ.~\Antiphona}%
  {\item \VSup{5ab}\Inchoatio{O}[ ]{Se}nhor te abençoe \MediatioIV{de}{ Si}{ão}[,] cada dia \TerminatioIV{de}[ ]{tu}{a}[ ]{vi}da.~\Antiphona
  \item \VSup{5c}\Inchoatio{Pa}{ra} que vejas prosperar Je\MediatioIV{ru}{sa}{lém} \VSup{6a}e os fi\TerminatioIV{lhos}[ ]{dos}[ ]{teus}[ ]{fi}lhos.~\Antiphona},
  {\item \VSup{6}\Inchoatio{Et}[ ]{ví}deas fílios filió\MediatioIV{rum}[ ]{tu}{ó}[rum.] \TerminatioIV{Pax}[ ]{su}{per}[ ]{Is}rael.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{6bc}\Inchoatio{Ó}[ ]{Se}nhor, que venha a paz a \MediatioIV{Is}{ra}{el}[,] que venha a paz \TerminatioIV{ao}[ ]{vos}{so}[ ]{po}vo!~\Antiphona}
}